壞既UPS

可以點處理一個壞既UPS?
有冇地方回收?

你意思係好重唔想搬想搵人幫你搬走？

壞電池？

跳電後
開唔返
唔知邊part壞
有事先死, 頂佢

UPS 邊隻好用？